整九巴app條友係咪腦裝草？

琴晚出完街諗住睇下仲有冇尾班車返屋企

點知開app同我講要更新先用得

實係要人臨急臨忙check尾班車嗰陣喺條街度用data慢慢更新啦
究竟九巴要俾人屌幾多次先安樂

係裝屎

屌你老尾琴晚返都去都係唔撚記得更新

今日出街又冇得用app喇

即刻更新左

其實佢更新後你連尾班車都冇得坐

仲要啲廣告㩒極都唔得走
有時有另一㗎車埋站
想睇下去唔去到
睇得嚟架車都走咗
趕起時間上嚟

佢又真係更新得有啲密

局你更新先有得用唔賴佢賴邊個

明知個app係for啲人出街/突發用嘅，有新版本唔可以‘稍後再說’ ？

定要人日日喺屋企開一次個app睇下係咪updated version

九巴app拉去後面有(即時對話)
你可以直接在日間時段投訴

d車時間假既 成日一班車扮兩班

前提：要更新咗個app先投訴到

次次開都係廣告行先,坐車己經要比錢,開APP仲要睇埋廣告

上一代app 只要求update data only.

早兩日朝早返工都係咁 真係dklmcfh 好彩即上狗巴網禁路線 都有到站時間更新

廣告 粗咗好多 重要第三方

大陸巴士地鐵 ，都唔會用第三方廣告 係個官方APP 到
重唔係頁頁都有廣告。

估唔到 重Cheap 過大陸APP 。

新巴app仲要焗你睇影片廣告

冇data?

設計方向錯撚晒

1. 每次update 就好似個database扯落嚟，唔係incremental式download或者喺背後update. 小學生都唔係咁寫program啦咩年代

2. 賣廣告。去過全世界咁多地方第一次見公用事業app賣全版廣告（如果有賣廣賣得勁過佢嘅請分享嚟學吓嘢）。有時仲要核核突突唔啱位，如下圖

3. 隻app有埋狗巴IG,facebook,陽光巴士租車收費表, yahoo新聞首頁等完完全全無關痛癢嘅資料

4. 比起show㗎車幾點到站，隻app會show㗎車仲有幾耐先到站，簡直on99: 例如，你6:53分喺office , 你知道你通常要5分鐘行去巴士站。九巴app同你講你㗎車12分鐘之後到，咁你就要心算一下幾點落樓......(其實佢背後條api係return架車幾點到instead of仲有幾耐到）

5. 得幅地圖話俾你知個站喺邊，但唔話俾你聽點行去個站度

6. 即使你知道有兩條巴士線去到目的地，你都係冇簡單嘅方法同時睇到兩架車嘅到站時間 ~ 一係你㩒嚟㩒去，一係你加佢哋去favourite但可能呢兩條線你淨係需要搭一兩次

隨手諗到咁多，未見過咁差嘅app 想知邊個 vendor (?) 寫

打去1823 要求解釋

左上超細 x

香港人精神 : 賺到盡

都唔係第一日嘅事

啲時間仲要完全唔準 啲車成日消失

城巴新巴都係on9